[hkcc]有冇讀緊socsci嘅巴絲

想知大概係讀啲咩
聽人講好似少考試多project
多唔多岀外嘅活動
同埋係咪難高gpa

Socsci fm